Facebook and Instagram Reactivate Trump's Accounts

twitter仲未知死

Twitter未有比較接近嘅alternative
條撚樣Jack唔撚驚